bidu 有人買百度嗎？

素有「女版巴菲特」之稱的 Cathie Wood 所操盤的 ARK 基金，連二日加碼買進中國科技股巨頭百度 (BIDU-US)，不僅是對百度業務發展的認可，也是看好百度未來股價上漲空間。百度近日被外媒披露，將自產電動車，就是讓這位女巴菲特相中的主因。

在 ARK 基金敲進之前，百度股價已連日攀升，週二 (16 日) 收漲 13.83%，報 185.5 美元，刷新 2019 年 4 月以來新高，市值重回 600 億美元，達到 632 億美元。

根據 ARK 基金公布的持倉資料，10 日買入逾 17 萬股百度，此為 ARK 首次買入百度股票；11 日再度加碼 32.8 萬股，連二日加碼還不夠，15 日再度敲進 47.2 萬股。

ARK 基金選取的投資標的，向來都是極具潛力的創新公司，從其過往投資組合的權重股就可窺見一斑。今年以來，ARK 持倉了包括特斯拉、串流媒體新貴 Roku、基因測序公司 Invitae、行動支付公司 Square 等，都是今年的大牛股。
連升6 日

特價時段

有冇巴打分析下

有買ark就得啦

其實d支那股成日唔知升咩

見ark 有買好似話電動車入咗幾百股玩下

咁多負皮

恥笑你

開post=跌

唔跌邊有得入貨

但ark喺跌 唔識升